Instrucciones:

1 Copiar la Carpeta VideoFrames en el dico local C:
2 Copiar la Carpeta Conda en el disco local C:
3 Levantar el enviroment usando el archivo NavaDependencias.yml
4 Acceder al enviroment, entrar a ala capreta conda y ejecutar el archivo identificador.py
5 Si identificador.py se ejecuto correctamente entrar a la capreta Identifiador animal y ejecutar la aplicacion del mismo nombre, si no se posee visual studio para ejecutar el proycto se debe entrar a identificador-animal\Identificador animal\Identificador animal\bin\Debug y ejecutar la aplicacion que se encuentra alli